點解仇狗成日自HIGH有千幾人聽？

人生就成功了？

誰？

一個有精神病網台人